大喜屋集團 再次遞交上市申請

在香港經營14間餐廳、專營日式放題料理的大喜屋集團控股遞交再次上市申請。獨家保薦人同人融資。

大喜屋旗下品牌包括大瀛喜、大滿喜、吉壽及岩鹽。截至今年3月底止年度，溢利9,220.8萬元，按年增147.2%，主要由於整體收入因擴張餐廳網絡而增加；及與2018財年相比，2019財年並無產生以股份為基礎的付款開支。

而截至今年7月底止四個月，溢利1,268.2萬元，按年跌66.1%，主要由於香港社會動蕩導致整體收入減少；開業新餐廳導致員工成本及其他經營開支增加等原因所致。

大喜屋曾於今年6月4日遞交招股文件，由於已經超過半年，申請日前失效

Credit to AASTOCK

手足要做野了，全面裝修
唔可以比佢上到市
除左裝修，有冇金融撚知可以點做，可以搞9佢

藍

同br Pacific 一樣，想上市 cap水走人

*bar

而截至今年7月底止四個月，溢利1,268.2萬元，按年跌66.1%，主要由於香港社會動蕩導致整體收入減少；開業新餐廳導致員工成本及其他經營開支增加等原因所致。

仲未計8月後生意
計埋實蝕到仆街

挑戰日式一人放題

繼續罷食

呢個時勢仲上市
仲要佢啲鋪多數係正示威區
有冇on9 會抽

呢個cap得太過明顯, 呃唔到人
一拎6月後盤數出黎good luck

呢段時間都要硬推上市 就一定係緊火啦

抵撚死啦，叫人出解放軍啊嗱，繼續擺食

場運動6月開始
但截至7月就已經按年跌66.1%
到底佢呢1個月入面蝕左幾多
然後仲要已經持續6個月,即係可能再多6倍
到底仲有冇人會買
想上市CAP水
但可能一上水就跌到仆直
係既都幾想睇下

裝修到佢無間鋪可以營運

剩係profit forecast都俾老聯Q爆廠啦

咁難食 上屎算啦

旺角 銅鑼灣，食TG壽司？

賺得果千幾萬上市 上市費都唔止

集資之後仲可以點擴張？ 日式放題喺香港已經飽和 擺撚明cap水

藍屍食店不了

蝕到咁撚樣仲上市 無良

想問大喜屋做過咩係藍?

其中一個老闆係福建人
之前旺角有一個老嘢藍屍員工（嗰陣撞正樓下示威）話最好出老解射死曬班人，現已被解顧

仲點上市

上左之後實好似atal咁停牌cap水走人/福建360咁跌到仆街

正路應該上唔到架啦
擺明做唔掂想cap水走人啫
但如果真係上到就可以食下花生都幾好

以前同啲friend 都會食

六月後無食過

你炸左間港交所同個各地server佢咪上唔到
全港中資股都停埋，一次KO

一上巿就盈警

盤數差係上唔到㗎

咁都要裝修

會唔會第一日就 跌穿

識人就得啦
睇下大波驊老公間安樂工程
上市唔夠一個月發盈警
唔夠半年比人查圍禁要停牌

大閪屋

罷食啦屌

下半年跌撚返150%

最後一年無2000萬都上到架咩？

大力宣傳俾藍絲知，投資良機

之後我繼續罷食

蝕到仆街仲俾佢上市?
上到市仲要有傻仔去抽新股

搵人汁好盤數呢D基本野啦
9012了唔係仲信ICAC同證監阿
我睇廉證行動全部都係查埋D車行送禮呢D細CASE
根本就係奴才黎
只敢打壓平民

肯解雇藍絲，又無做咩大嘅壞事，非藍到黑，
裝嘜野修

好耐無同fd食放題 唔係食野係扔野落口
想食日本野都係去居酒屋逐樣叫算

班兒登仔咩都裝修 真係 ON99

錯嘅會放大嚟講，但係澄清無人會理
依到就係連登

大喜屋係藍？

業績繼續差就唔會符合上市要求，唔駛裝修，罷食就夠

食屎啦藍店
旺角生意差咗咁多仲想上市cap水？
大家一齊罷食！

佢再交A1真係有D奇怪
由其係佢D餐廳係中價
呢個經濟環境佢都幾難過左HEARING

好地地乜撚都裝修
都唔知係d狗上黎帶風向定on9仔多

比佢上仲好
有咩人會接貨先

佢要搵人頭唔難既
不過可能要自己俾錢
但而家殼都唔值錢

依間千祈唔好抽

利申:

而家啲食肆生意唔掂。

有冇多d 料， 屌上星期食左一次

藍撚到黑，等收皮

最後一水

罷食罷抽

如果係黑店，即係二坡坊嗰堆我舉腳贊成同裝修埋一份，但係大喜屋嗰一堆要裝嘅我就覺得有啲多咗

有班連登仔不嬲鼓吹周圍裝修
因為佢地出口都唔洗出手

好撚難食

一個員工係藍絲就當成間鋪都係藍

殼價都值4，5億，唔上先笨

係唔知點解次次呢類野都真係有人會買

好撚明顯想cap水走人

扮唔扮黃我唔知
我唔介意佢出黃聲明架

條數補到七月，有效期半年，即係一月底上唔到可以再收皮

藍屍淨係食中餐同海底撈㗎喳
放題呢啲日本野唔啱佢地

仲可以食邊間放題 滿屋？

順帶一問
有冇黃店放題

最後一年係2018-2019，賺九千幾萬

你又點知老闆係福建佬？